想搵返一隻好耐以前既網頁遊戲

隻網頁game係外國網黎
無記錯好似分 2 個定唔知 3 個「國家」
有個區域係可以俾人打PVP
其他時候都係去刷下怪
有得自己點技能
其中一招戰士技我記得係個紅色交叉斬黎
好似會跟據lv/屬性 個紅色交叉會越黎越大
每次移動/攻擊/出技都要睇條能量bar滿左未
唔知有無人有玩過+記得個名

補充: 隻驚係平面 2D 黎

搵得返了，原來係香港人寫
SSF online

有冇link

之前係 /
我無意中搵到製作人個Facebook，佢話個SERVER呢家壞左
遲啲應該會整返

似係收晒皮

我問過founder 佢話會bring it back